有冇巴絲嘅伴侶kiss嗰陣係死魚

條脷完全唔郁

唔想同你錫